[鬥黑] The Ballot or the Bullet算唔算完勝I have a dream

真係字字鏗鏘
加埋嗰種黑人tone嘅節奏同幽默，真係好震撼